仆街 熊左過夜 聽日㸃算

比番d錢我

打番個靚J jel定頭收錢

係就好

用米靑 jel ?

聽日企返上28000??

聽日點算？
再加熊囉
逢高加沽
逢低追沽

Yes, 用精jel頭聽講可以逆天改運

Protein jel

揀定樓未？

吓，聽日唔係等收錢咩

市場係扭曲嘅

聽日係牛軍主場！

DLGH 就來零成本

聽日跌1000

屌你 唔想今晚又訓唔著

開心到訓唔著

聽日熊撚等收錢啦屌

市場巴fat fat

等收錢

等收錢
我呀

一齊收錢

咩事聽日要跌？

好啦 聽日平開打和 super

之後崩盤爆插1000

睇期指開市跌100, 如果後市凌厲既話, 最少汁200點, 恭喜巴打

屌你 我285開熊的

你唔好咁串喎, 執成千點爽歪歪啦

你個名

我唔小心牛左

聽日收錢都要喊？

你呢間係咩broker黎ga

市場巴做乜學人開膠post

請唔請人數銀紙

冇問題, 比你洗都得

手持QQ熊

某廢銀行

巴打仲有冇炒期指？

有 轉左玩法食浪
得閒先DAY TRADE下

各位兄弟, 數錢喇 ~~

睇定樓都得

供緊,
想過左罰息期一炮隊落去

0成本有突

輸左幾格

我大你五倍

諗定買樓收租

你就威水喇, 咁多CALL

冇你地, 入左熊就唔會賺錢喇

200點姐 夾得起

聽日睇定樓盤

聽日仆能暈自己 跟住星期三數錢ok

好 日日執

PLAN A !!

0.176

2755個陣走左貨
賺少左廿格

再入

0.188 !!

換馬 有無好推介 隻隻都唔點升

換乜鬼

0.196

去咗買樓未

今日只買到劏房,
聽日買新LP6

冇1000 都800

你過埋明日好收啦。 26800呢個大位
好多人會食糊

26800都不是甚麼指標